有冇靚女已經用緊vero

想follow

我

id 係咩

冇料到喎老細

連登叫人ig轉vero其實冇乜用
連登最多麻甩佬
用ig都係為睇女嘅姐
班女轉晒場
班佬自然跟住轉架啦

轉晒去披床

有無人會搶咗個ID去

我特登㩒入去就係想睇princejoyce,結果乜鳩都冇，谷鳩氣

我唔理
你而家即刻說服佢開vero又好
你幫佢開返個AC都好
定你扮佢開返個AC
總之同我死掂番個princejoyce出黎

咪係lor
你老濛

想睇港女咪搵吓d香港hashtag囉